（數字之美）貼下你八達通餘額

123.4